有人同我講順其自然 係咪真嫁？

自然轉基